你咁做，我地係唔會取消架！！［求上熱門］

是咁的，我地喺旺角搞左個年宵，詳見以下帖：

［突發］MK仔女自己年宵，自己搞！！

雖然，由搞活動至今，日程又冇擺我地、又冇咩人知，不過我地本著一個大家開心過新年嘅心態去努力籌備，點知⋯喺活動嘅前夕終於出問題⋯⋯

出讓舖位畀我地搞一日年宵嘅黃店，昨日起陸續有一堆自稱旺角警署嘅人上各店搵負責人，冇講咩事！今日又有食環上去鋪頭，表明活動已揚左畀政府，當日一定會嚟「巡」視！

雖然我地有d擔心，不過⋯

喺呢到，我地呢個活動宣佈如常進行！

我地搞年宵大家開心，冇對人唔著！ 比我地做一日happy伯都唔得咩！？
依家好希望各位可以幫幫手！當日做下排隊師，等下𨋢上嚟參與下。大家記著自備環保袋同口罩。

我地好需要人流，好需要人流，好需要人流

入面嘅遊戲同禮物，我地都諗左好耐，籌備左好耐！好希望大家喺咁難過嘅時間，年宵𠴱日會開心dd,放鬆一日就好了！

Mk 除左有MK仔女，仲有女僕一齊迎新年。
想知年宵點玩，請睇下列link:

[堅離地年宵市集］Fever Fes. -離地年宵-

1月24日 年三十 星期五 14:00-01:00
遊走旺角一帶4個場館合共50個攤位
投入RPG風格的設定
享受擺攤/尋寶的樂趣！！

提供場地單位：
A.T FIELD CAFE
Maid Planet メイドプラネット
The Bare Bones-異世界メイドギルド
YM Studio

📍更多詳情請密切留意我們的專頁啊📖

Ig :fever.fes
Tg:@NoAcc

有冇同其他年宵撞
你需要人流 人地上埋日程表果d都需要
協調好重要

當然政府年宵都唔係得一個地方啦
但係我睇你3個地方都係女僕cafe好似難搞d喎

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

有邊個event 係客易搞？
租公開場地有公場地嘅難處，我地連女僕cafe都用埋係因為冇資源冇channel合作，自己細團體做。

難搞唔緊要，最緊要你地嚟

推

正！！！

唔同channel合作好難宣傳

毒呀嘛，自己儘力做，問心無愧
只係求大家好需要人流幫手，我地規模咁細都比政府搞，係咪政府咁客納唔到私營活動？

Push

Pushshshshshsh

推推推推推

幫推

無咩宣傳